[緊急!!] 810大埔遊行取消

‘The demonstration is dead’

很抱歉，810大埔遊行的反對通知書上訴失敗。我們始終不敵政府及警方的強權打壓，即使最後我們讓步至圍繞大埔運動場遊行，上訴委員會仍以「構成嚴重威脅公共秩序及公共安全」為由踐踏大埔居民的基本人權自由。這一次雞蛋敗給了高牆，辜負了大埔居民的熱切期待。對不起，我們失敗了。借用特首的一句說話，「810大埔遊行已壽終正寢」。在高牆不惜一切的堵塞下，民意始終走不出連儂隧道，但哪裡有壓迫，哪裡便有抗爭。如我們一開始的宣言所說，民意是不能被消滅，亦不會被束縛，因為這只會使民意更加壯大。我們深信，民意總有一天能掙開枷鎖，擺脫束縛，衝出隧道。總有一天，我們能在隧道外相見。

We will be back, and we shall never surrender!

推

去呢個

如果條路淨係行連儂隨道呢

聽日無遊行！
聽日無遊行！
聽日無遊行！

咩料 又取消

我照去
大埔人加油

【精神轟炸x100次電子唸經版】不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

大埔遊行已壽終正寢

正路

如去大埔 白衣人都可以轉塲

機場就肯定唔敢入

無遊行就岩晒啦，難得休息一日，一於去大埔行下街散下心

有冇不反對通知書又點?
遮打花園果次都冇啦
結果呢

取消咪啱囉，各位黎大埔行下街食下野

無遊行咁無法啦！咁一家大細去行街吧！

聽講大埔有唔少美食，難得放假有無居民介紹下

都無大台 大家鐘意去邊度行o米邊度行law

大埔街市，大埔墟，大埔中心，好多地方都可以食好西。
仲可以入黎踩單車，呼吸新鮮空氣